# RegEx

Данный репозиторий посвящен тестам различных quantifier'ов (Greedy/Reluctant/Possessive), которые в максимально сжатой
манере покрывают функциональность регулярных выражений.

Таким образом, репозиторий выступает в роли памятки основной функциональности RegEx. 